有無人知陳浩天領導香港/加泰獨立運動之餘正職係做乜?

純粹好奇

堡主插左好多針係加泰同馬德里

另外港獨地下計劃基本完成

餓底handler

佢正職係準香港國總統?

個個禮拜上網台大談安插臥底大計嘅臥底handler